我妹妹比個賤男惹到有椰菜花

我哋成個家族都崩潰咗
呢個唔係啲咩警世故事
係真人真事
我個妹先得嗰21歲
之前係大學識咗個師兄
上年同佢拍拖
我一見個男就覺得唔係好人
花花弗弗口甜舌滑嗰類
又成日借D意就帶佢去旅行
卒之真係出事
我個妹喊住同我講話驗到有椰菜花
我當堂O曬咀
我阿媽知道後喊到崩潰
家吵屋閉咗好耐
而家我個妹日日都好唔開心
雖然醫生話有得醫
但我上網睇過係好難斷尾
咁就成世玩完啦
女仔真係要潔身自愛
帶眼識人
唉...
我望住我個妹
作為家姐真係好無奈
唔知可以做啲乜

咩時勢呀
出左去未

先達

硬覺得係邊到見過tw 拉

而家D女, 咁撚易比人中出, 又真係抵撚死既............

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

關香港人咩事打緊仗

唔洗整電話？

是但喇
出咗去先

比警犬屌咪會有椰菜花囉

整左mon未

講到咁又入感情台？

潮文 拉

睇標題以為樓主跌爛部手機

tst見 撚理得你

拉

岀去呀！手足呀！

pull

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

屌你又開post?

男人唔壞 女人唔愛 不變定律

唔知講咩好 祝你妹妹快D好返
TST見

P牌仔扮咩熟？

唔使搵平價維修mon?

篇文好熟口面

係個男仔太狗公
定係樓豬有好多個生椰菜花嘅妹

？

遍地開花

拉
出面咩世界啊

咁你又入感情台

我都以為問緊響邊整moon

我同你一樣情況 但我個妹唔同我講 仲傳染埋比我

好似唔知邊到睇過

淫婦！將佢自己送俾狗屌啦！

唔好咁口臭

我以為你死咗

點傳染？
用同一個廁板？

整moon去先達

我一見標題即刻拉落最尾睇

又係死波台狗
有撚病

唔好玩膠啦

掟iphone未

底撚死d鐘意花fit靚仔ge港女